Ahoj Petr .
Jak se maš .
Ja se má dobře . jela jsem na horách .
Vstavala jsem v 10:00 . oblekála jsem se .
Pak jsem ve 11:30 brala jsem odpočívala .
Ve 12:30 . jsem plavala v bazenu . obědvala jsem v 13:00 . moje oběd bylo výborné .
Ve 14 : 00 jsem nakupovala a pak jsem se v 17:00 dívala v filmu . až večer ve 22 : 00 . poton s kamaradku jsme dancovali na diskutece zachvili jsme v hospodě mluvili . to byla moje hezky den .
A XXX těším na tebe dopis .
Eva
